有冇人搭過airasia?

訂左12月25-31飛泰國
但突然收到消息佢中間要考試 去唔成
有冇人知道呢間野有冇得退錢？
或者有冇巴打試過呢間野可以改機票名比其他人去？

廉航黎，應該無

係大陸野
重要買AA 你為左錢係咪可以出賣人格

AA幾時變左做airasia

AA係美帝航空
airasia秦國係FD

AK FD Z2

Aa笑死人

好彩樓主去唔成 咪去其他國家影衰我哋香港人

點會有
你買依間機票都冇得退
一張機票先一千幾百就算啦

兩個人來回成六千蚊
冇得退都預左 但係都想睇下有冇睇改名 搵fd去

少去旅行 真係唔知
sorry大佬下次唔會再係到買

6千蚊 聖誕咁貴
平時一千都唔洗一個

旺季去 二人六千來回都已經包埋酒店
仲可以搭靚啲嘅機

唔係可以退返d裞？

我就咁係skyscanner個啲網睇過下
揀左靚時間又貴左 如果晚去早返應該平好多
但係我比較想照去 因為酒店都退唔到
知唔知張票有冇人轉名比第個人去？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

如果可以既話都想照去 酒店個到都bk左三千幾
冇得退

經 agent 訂，去問 agent 啦，名就不嬲機票都冇得俾你改。

俾你退到税，兩個人都唔過一千。

好似可以改名，不過要加好多錢
唔去最多拎得返稅
買得廉航係有呢啲風險

我諗住晏晝打去問架啦
不過睇下有冇人成功過求個安心先

乜都唔比改

最懷打算就係一個人去
一個人退

最壞打算